感動既系，聽晚終於有達哥睇啦！

不了
都係牙祖好

屌你老母

走開啦
屌你老母

仲有系人想睇人中

正一倒米達

清，有冇5會

無睇達戈成個月已經晚晚無張床典下典下

請左成個月sick leave

宜家連登啲人真係好撚惡
連仔幾時清算下？

不了，有Kelly

其實幾悶

系你老母

老你老母

明明kelly悶啲
但心思思又想睇kelly

你會唔會睇睇下訓左然後唔睇今晚場波

聽晚kelly chatroom一定高質翻好多，班小學雞翻去睇達哥
識睇一定係live kelly x louie，達哥太多人留言，live同replay差唔多

撚貓